自助餐 求推介

女朋友下個月生日
想同佢食餐好嘅
筆直每個800左右

臭雞

半島

喜來登

Buffet山

jw marriott

自助山 有景有美食

花月庭夠抵食
或者雅苑座都唔錯
想睇view就自助山

自助山個景好似唔錯

Icon